[ Christmas Angel 行動之這個聖誕不太冷 Speed Dating ]

[ Christmas Angel 行動之這個聖誕不太冷 Speed Dating ]

有冇人唔想再一個孤零零一個LONELY XMAS?
有冇人想試下同一個陌生人食聖誕大餐?
有冇人想試下同一個陌生人睇燈飾睇相?

與其留響屋企不如試下呢個機會!!!!!
用幾分鐘填左下面INBOX ME FORM
我地Christmas Angel 做中介幫你地自動配對!!!!!
再聖誕約出來過!!!!!

都係填少少野姐 why not taking this chance ?

留名